既然支那同港共都咁推廣粵港澳大灣區,咁我哋應該要去支持

應該將香港獨立擴展到粵港澳獨立,建立大粵聯邦!!!

推

咁都冇人理